---
layout: "image"
title: "Wälzlager, axial (4/4)"
date: "2008-09-30T09:58:22"
picture: "axiallagereinstellbar4.jpg"
weight: "4"
konstrukteure: 
- "Udo2"
fotografen:
- "Udo2 / 2D aus 3D"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "Udo2"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/15665
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "15665"
_4images_cat_id: "1439"
_4images_user_id: "723"
_4images_image_date: "2008-09-30T09:58:22"
_4images_image_order: "4"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=15665 -->
Dieser dritte Lösungsansatz beseitigt komplett den zweiten Fehler.
Die Lösung kann als Bauvorlage zu ihrer Erprobung dienen.
Beim Aufbau sollte aber beachtet werden, dass die Verbindungen der Rädereinstellungen von etwas festerem Sitz sein müssen.